唔讀大學去讀學院

借朋友ac開po
本身讀緊5大理科yr 1
如果我quitu 轉讀東華nursing是否不智

係

我無開op

真係有😂😂😂

我讀緊個科冇咩出路
好1516

唔係

你繼續讀先係不智

I know that feel bro
又想要八大名氣 又想要d實用賺錢科 但分數又唔夠高
睇你想要名，玩同ulife 多d 定要 將來既搵錢能力多d
因為入到東華nursing 咁既building ulife 真係無乜架啦 讀好5年書出黎做nurse 搵兩萬幾蚊 時間比完左八大degree+nursing master 短d
但想要名，玩同u life會完左八大degree 報 nursing master 但所付出既錢同時間會多好多
自己衡量啦

睇我名

真

橫掂都係學院 點解唔去香港駕駛學院

理科有咁多major，地球科學都有，你唔講清楚啲點知好唔好

報ha好過啦

Rn起薪三皮鬆 頂薪五萬鬆 好撚chur 其實入得五大rejupas入番nursing好過啦 東華過幾年個朵越整越臭都唔知請唔請

笑左

五大理科收好低架咋 無考dse情況下 rejupas根本入唔到港中理大既nursing

Ou應該夠啦？起碼好過東華

5科計
中大最高 25-26
理大 24-25
港大 24
理大 mental 22-23

怕自爆

不如你直接讀asso好過啦 應該asso 99%人比你揮低

係，雖然而家為讀而讀，我都係讀住先